股JOY 。

屌你老母呀。

唔敢睇美股

你個名